【能力被調高】武磊超強表現征服《FIFA 19》

武磊在西甲表現很出色

《FIFA 19》足球遊戲更新了球員能力值數據，愛斯賓奴的中國球星武磊能力值再次上調，達到了80。武磊的愛斯賓奴隊友伊格萊西亞斯的能力值為本週也是80。

此前武磊的綜合能力值為76，由於表現出色，武磊獲得了4分的周加成，能力值來到80。

需要指出的是，此前《FIFA 19》給武磊設定的綜合能力值只有76分，而這個分數對於一名第一次出國旅歐的中國球員來說已經不低了，要知道在意甲大殺四方的AC米蘭神鋒比亞迪克目前也只有76分的綜合評分。

目前五大聯賽中，能力值為80的前鋒有西維爾前鋒A席，里昂前鋒比比，愛華頓的巴西國腳理查利森。

80咁撚勁

為左吸引班大陸仔買fifa

冇女同李察利臣同level

真係cls 比亞迪七場六球都係76 無女一上就上到80

中國炎黃子孫高等人種唔洗+10咪偷笑

球王覆我留言

冇女勁d定siuma勁d

西甲

你點睇自己stat
無女都係得80 你完勝佢